[
    {
        "randomId": 484
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    }
]